陳欣妍逆天美貌 體現人類進化論

屌or no屌

個鼻....

蒙牛入閘，極待撫慰～

有咩問題，整咗靚咪得

你咪理 整得好咪算囉

女大十八變又唔得

屌

未整都照屌

喺度阻住晒 我屌埋你果份

好誇張吓

唓，你咪又食唔到
不過Shirley 沈先正

成日認錯佢同Shirley Sham